香港變成新疆可能性有幾大？

我知香港人好多會擔心有一日香港會變成新疆

香港人會送去再教育營

但其實中共好難對香港實施呢一套

1. 香港人唔係一個血統上嘅民族。唔係維吾爾或者藏人。香港人係靠自我認同以及價值上同中國人作區別。用最籠統講法，如果你願意擁抱民主自己，即係你係新移民，但你身份認同上都可以變成香港人，而唔做中國人。

2. 維人同藏人嚮生活文化上同漢族有太多不相容，但你叫香港人嚮北京上海廣州工作，生活文化上唔會同當地人有太大衝突。

不過呢兩點都係香港人嘅弱點。

如果我係中共，我只要嚮香港人教育上著手，重推國民教育，咁下一代已經會慢慢唔會執著追求自由民主，並唔需要再教育營。

不過對中共嚟講，香港仲有個問題。香港唔需要翻牆就可以睇到全世界資訊。所以即使控制教育，下一代都未必可以完全控制到。

知己知彼，百戰百勝。歡迎討論下未來日子中共會做乜打壓香港，香港人先可以做好防守。

聽日要強烈表達比外媒知
香港政府內部的腐敗問題反映一國兩制形同虛設 懇求美國議會以人權法取締香港關係法 且強烈譴責中國干涉美國內政

啲死人大陸狗最中意話美國干涉中國內政 我地要請外媒反映呢個訊息 大陸狗最愛臉

【明日香港】BBC 走進新疆的「思想轉化營」

- 分享自 LIHKG 討

大家自己睇

呢個時候俾bbc 播新疆片， 暗示今次香港輸左， 就會入呢d集中營洗腦

有睇

新疆西藏對歐美只係籌碼

但自己本身無利益嚮當地

不過香港就唔同

世界關注逃犯修例係因應放咗資金嚮到

但唔知2047後格局會點

會換血

開得集中營即係等於趕走外資

外資應該唔敢嚮一個集中營地區搵錢

除非你話香港人會送去大西北集中營

送中咪係咁用

但點定義咩叫新血同舊血？

呢一代香港人可能老豆老母60,70年代落嚟

今日班港漂落地生根，佢哋小朋友到2047又洗咪畀人換血？

還是新界原居民送上集中營？

變做難民
走難去世界各地

大灣區真係搞得成，就會開始邊緣化香港。
中共血統論根本冇消失，申請入共產黨都要查背景。

唔會一下過 分開十年 八年咁慢慢搞同换血

佢搞送中都係趕外資， 你認為中國會怕嗎？

再教育營

軟硬分別啫 新疆係硬性嘅種族清洗 香港就溫水煮蛙式嘅清洗咁解 不過呢排開大咗火

100%

洗撚咩 而家啲細路個個都講緊普通話 睇緊大陸劇 玩緊抖陰 食緊探魚 飲緊閪茶 聽緊支歌
大少少果啲都個個禮拜北上深圳 娶支那妹嫁支那仔
過多廿年已經以中國人身份為榮啦
洗撚集中營咩

所以我論點係中共無誘因開集中營

一來影響大灣區經濟利益

大灣區經濟再強大
最後都要靠貿易出口同世界做生意

二來人口根本會溝淡
撚洗開集中營

當時烏克蘭革命就搞到俄國露晒底
成日話唔干預外國事
而家俾人踢爆連美國總統選舉都搞

今次會唔會迫到強國露底呢

推

我覺得機會不大
首先 新疆同香港無得比，香港國際級，同埋啲人叻咁多，成個世界睇住

第二 唔係話歧視，但新疆個班係穆斯林一衝肯定大死傷唔怕死，香港個班錫身自私，200萬人出黎都可以和平散水，大陸冇必要全部扣晒

第三 香港人仲算係叻既，大陸都要用呢班人發展下